圍警總果班唔好亂咁攞堆粗口出黎先

要有完整句子
唔好小學雞咁單機屌

嗌下口號都好

警總

警署 自膠